想繼續留守高登，要注意乜野

有冇巴打同我一齊守護高登

淋早洩：自己高登自己救

高登冇㗎啦，已經冇諗過返番去

高登已死

咁你係度開post把撚呀

咪撚上呢邊

屌你老母

唔好返嚟

走啦

留守加油 記得叫人過黎

要注意患上精神病
你知架啦 自己同自己傾計好易有情緒病
仲要有個咁lag既server 好易會有埋暴力傾向

阿係喎 呢家高登好似順左好多

冇晒人